點女仔係感情上要風得風 要雨得雨？

求屌醒
佢地要樓得樓 同耶穌一樣咁威
乜都要聽佢話 又要受氣 係佢地樣前抬唔起頭做人
細個仲估呢d係靚女既特權 原來係女都有
仲估係港女問題，原來鬼妹都係咁
又要有錢又要靚仔又要有時間
對非誠仔個仔既人而言，基本上同多個老細無分別，最大分別係你要出返糧比呢個老細
以前資訊主要由高登討論區獲得
利申a0

巴打 唔包括美極

其實未必要有家底/錢
做錯嘢肯道下歉 tum下佢
比心機愛佢
已經80分
對於我黎講

錢又無 人又無(對女差）
真係好難有女仔跟住佢一世

咪跟囉

換黎一頂又一頂既

哦

啲男人有啲骨氣有啲要求
啲女就唔會咁撚串

呢d係tum你入局姐
之後就多多要求架啦

雖然好大機會無人回我 但都要講
肥婆係好女人呢種諗法好錯
都唔知幾多西格女人

TVB 教嘅